康文署招聘二級助理館長（歷史）

職位編號: 40647
部門: 康樂及文化事務署
職位名稱: 二級助理館長（歷史）
薪酬: 總薪級表第14點(每月港幣28,725元)至總薪級表第27點(每月港幣53,195元)

入職條件: 申請人須－
(a) 持有香港任何一所大學頒發的學士學位，或同等學歷，並主修以下其中一個相關學科：人類學、考古學、歷史學、地質學、地理學、民俗學、博物館學、文化研究、人文學或同等學科；及
(b) 符合語文能力要求，即在綜合招聘考試的英文運用試卷和中文運用試卷中分別取得“二級”和“一級”成績，或具同等成績。
職責: 二級助理館長（歷史）的主要職責為－
(a) 進行研究和編製目錄及刊物；
(b) 搜羅、設計、登記和闡釋展品；
(c) 協助籌辦展覽、節目、教育及推廣活動；
(d) 協助進行考古及／或本地歷史的實地考察工作；
(e) 協助保護和保存香港的考古及建築文物；以及
(f) 協助製作和監察有關文物的電腦程式／資料庫，並協助管理館藏。

(註：獲取錄的申請人，須注意下列各點－(i)或須接受與本職系職務相關的訓練以及不定時工作。(ii)本職系人員須接受職系首長／部門首長按所屬組別及工作類別（如適用）作出的調派和調職安排。)

聘用條款: 獲取錄的申請人會按公務員試用條款受聘，試用期為三年；通過試用關限後，當局會考慮按當時適用的長期聘用條款聘用。

applied

有冇其他人有報

Major history 先有機

不過陪跑居多,據講好多人都有master

有排等

係咪要等到過年

見discuss有人收到interview 信

收唔到係咪等reject

收唔到信等於落選
但唔知派完信未

今日都冇信我諗即係唔得

我都未收到

係咪已經出完信?

連登冇人收到

香討有人話出到二月中
唔知真唔真

算啦,個職系咁小人都唔預有機,應該冇相關master加experience就冇份,上一轉linkedin勁多係海外進修修過museum studies做過博物館intern既人做呢個post

今日收信 diu要平日朝早
唔想攞al囉

唔好in啦咁

實係啦 你岩呀 我考慮下啦

屌仲未有信

其實係咪攪珠結果嚟
有相關學歷同intern都未收到信

嗱嗱聲in完唔得咪可以疊埋心水繼續做media

get唔到你呢句係好意定點
聽落硬係有啲骨頭

大家諗住點準備個interview

歷史ug
做過museum 同古蹟辦intern都冇

咁我心理都平衡反啲

講笑姐
應該未出哂信既 一齊等

都慢慢等到冇咩感覺 而加都做緊完全唔同嘅嘢
有就有 冇就冇
祝大家都有啦

啱啱收到
過完年之後in
ug ma 都啱要求
但兩個degree唔同科

恭喜哂

琴日收到信啦

我都係
已經等到唔記得左，工都轉埋
2月底先in
仲要星期一
大佬未過probation 呀

姐係最後一batch都寄埋啦應該
由頭到尾都無收到

SL

報黎陪跑
以為乜都冇 已經等到唔記得左報過
點知早排無啦啦收到信
咩都冇準備 唔知準備啲咩
當試下interview攞下經驗算數

幾號in?

聽日

想問下in完嘅人
個interview harsh唔harsh呀?

ipad個part真係睇彩數
我表示好黑仔

我睇香討班人講 panel會show文物/古蹟相 然後叫你介紹😂